呢兩日條街多返好多普通話

有冇留意到

好多

Yes

操你妈的好正常，粤语这妈B方言太不文明了

反攻支那

呢兩日我都多咗"唔小心"kick靚普通話動物

邊區

都唔係呢2日啦. 呢2個月都已經越嚟越多

免隔離？

都唔係既，都好多支那學生放暑假返支既

支那生物又多番屌你老母

6月開始已經多撚左好多

條街有自由行大媽

銅鑼灣已經好多

唔係第三波點黎？